有冇人仲未收到$4000

我同老婆今日仲未收到$4000
我地兩個都係4月頭收到message
身邊朋友同屋企人都收到晒錢但我地兩個仲未收到...
想問下有冇人一樣仲未收到
垃圾政府

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過呂麗乳搖

you lose

上星期終於都收到

下個財政年度班學生哥實快過你收錢

四月頭收message 而家都未收到

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

我

7 月中先收到確認msg
有排都未派

同我同日既都收到我仲未收到

我都未收到

4月23 號左右收到msg ，而家都未收到，等下啦

但我同老婆係四月十號收到message㗎
我見有啲遲過我地都收咗喇

大撚把人未收到, 毛都唔見

4月20號收到話知悉申請
上星期二email去催, 無人覆
但今日收到了

終於 拎個4000蚊都等到2046

想問吓係咪顯示autopay ？

我等左好耐喇

我岩岩send 左email

垃圾政府個電話未撚見過人福

我唔係未收到, 係唔會收到

未呀屌，會唔會走數呀

想問下要send去邊個email

打電話打咗N次都打唔通

你4月20都收到，我4月10都未收到

same

好似係

就咁寫 Caring and Sharing S CSS

未！
唔撚贊助我買物資

我send咗去careandshare@wfsfaa.gov.hk

屌佢老母 寄咗兩次信叫我交身分證副本

上星期收到了

我同阿媽一齊交
4月頭收到sms
但佢7月收到錢我到依家仲未收到

我 身邊既朋友都收撚到晒 同我一齊交既屋企人上個月都收埋 得我一條毒撚乜柒都冇

屌 仲未收到
可唔可以搞返個4000蚊大遊行

絕對可以
423 未收到

4月24號收通知係咪下年先有？

5月7受到message，而家未有消息

2月尾收到第一個msg 依家都未有錢

未有 dklm

我未

4月20
01-233 1個鐘之前終於收到

我呀 屌

4月19
01-230 唔撚見影

毛都未有

收唔到是常識吧

畀返$972我，我唔要益政府

未收到

未
好似最尾一日先交，2日後收到確認msg

HaHa

未呀！

啱啱Send屌柒佢
5月6收到msg

3月頭收msg到宜家仲未收到dllm

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

仲未收到啊啊啊啊DLLM

我都未收到, 吊佢老母, 幾個月前就收個一封信, 但好多人係收SMS

未

me

我都係呀 屌

上個禮拜啱啱收到 三月中交表

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日收到了

三月尾交
前幾日收到
但唔齊$4000
交稅嘅永遠唔撚齊
唔洗交稅嘅就收到足

4月尾收到msg 啱啱收到錢

我女朋友4月中有第一封信
佢8月23就有錢到手
我早佢幾日 到依家毛到無條

我仲未收到，Dllm陳茂波

收到個msg話我唔applicable

lm

4000蚊都市傳說

4月近尾收到msg
依家都完全無消息
垃撚圾

仆街 我都係

今日收到

交左表5日就收到sms
之後就無哂消息

我4月9都未

我都係email完又寄信 最後先得

2月1號準時寄 2月13就收到massage 但而家仲未收

我都係
寄完身份副本過去
又收到第二封信叫我再寄
第二封冇理佢

you're not alone, bro

mark低左樓主係反中亂港份子 所以唔會有4000蚊
3月交都未收到

我都未

全港既人都打緊去 點會你打到

二月頭收第一msg到而家1蚊都冇.....

收到之前係咪會再收到SMS ?
定還是從來都係得一個SMS ?

2/4收到msg
上星期袋左落袋嚕

sms都冇 我屌你老母臭閪

連申請都冇份

禾

等到我地就黎唔記得左

岩岩收到錢
去買裝備

我都係4月20 同01開頭
點解樓上巴打收到我仲未有

未呀屌

5月頭有sms

still no money ar！ ！ ！ ！

4月20收到sms確認
老豆老母都係同一時間
佢地已經收到我仲未有

屌以為得我係咁 明明一開頭一定有俾佢
又唔知要等多幾多年先收到

01-162 都未有 3月尾收sms

下世都未收到

屌派個$4000都要搞咁撚耐
你老婆141 屌到佢好撚濕

未 收到 Hong Kong no it

sms都未收過

4月22 收到確認sms 4個月後今日都仲未有

早幾日收到

一早收左入落馬會贏左幾皮

你不如問邊個收到

等到唔記得左有4000蚊收

大家估下政府破產先定收到4000蚊先？
利申未收到

又話收到 呃9me

屌佢老母，話我扣稅用左

岩岩收到

早兩日收到
終於收到

1823投訴 投完過咗1-2個禮拜就有
有啲人係唔屌唔屌

01-046 同兩老一齊交form同一日收到SMS
兩老用HSBC上個月收咗錢
我到依家乜都無

我都係喎屌 睇黎佢地成袋資料唔見哂

我成家都未撚收到

sms 都冇咁點做

here廢物波當年屌薯片計錯數 點知自己派4000仲垃圾

屌佢老母我已經補交左一次

係咪中銀 好似中銀多數未到既都係中銀

隨時多個2百萬

Citibank

下年都未必收到

me too

Me

18/4收到msn
仲未收到錢

+1

緊急法案下唔會再有4000蚊
快啲打電話追討債項

我4月27收到msg，都未收到4000

831 91 92

01-131仲未有

Same,仲未收到

4月20收到通知
今日收錢

今日岩岩收到。

01-691要食屎了

老豆遲過我 仲要係補交都收到4000

423收msg
未收到

全家都未收到

4月尾先收到訊息 本身諗住起碼10月先收到
但今日通知俾錢我
而有fd 4月頭收到訊息 到而家仲未收到錢
咁我估唔關你早收到定遲收到訊息事
港共班撚樣都係尻派錢㗎喇

所以點樣嚟屌政府
派個錢都搞咁撚多野

423 收到sms
但之後咩都無

屌 未有 唔肯定足唔足四千

419收到確認sms, 但我無俾過户口副本同id副本佢，亦無再叫俾，係咪可以唔使拎

屌你老母唔撚派 係到扮野

全家得我一個未收到 佢地7月頭已經有
8月頭寄信黎同我講我冇交身份證副本 我全家4份野釘埋一齊交 除左佢整唔見左我都諗唔到係咩原因
我email補交左次 一個星期之後又寄信黎叫我補交 跟住我又email多次再寄埋信 到而加都未收到錢

4月尾收到SMS
8月頭收到4000

419收sms
未收到錢

二月底收到信息，依家未收到

佢哋會監視申請者IG, fb, 衹要俾佢哋搵到有反對政府嘅，一律明年先至有。

一咪搞政權 民生冇件事 林鄭快啲收拾爛攤子 拿拿林派番4000蚊比我

大家估下緊急法先定派$4000先

無得急 呢家仲做緊4月頭表格

仲未呀屌

緊急法
你個4千蚊已經充公
銀行啲錢都係

1蚊都未收到

今日收到3xx

仲未收到

我想問收唔到第一個msg係咪可以收皮

未 送撚咗上太空

samedllm垃圾林鄭

3 月頭收到msg 到依家都未有
我已經當我o個4000無左

就黎五個月

4月2x收msg，尋日收到錢

佔中影響

利申未收到

我四月中收到message
而家都未有錢

仲未收到吖屌

仲未收到呀

未有 dllm
政府係咪已經停左運作呀

幾日前收到

我01-608仲未有錢收 同你同一日

未撚有

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

慢4秒

01-234
仲未有

3月幾收sms 佢最近叫我send多次個副本
send完過去冇曬反應

已經收到

唔使擔心 退休前應該有嘅

我呀屌！！！仲未收到呀！！！

：)

使晒

4月20都無

2月尾寄，今日先收到…
垃圾政府

422收到msg 今日收到錢

屌你前日收到信要寄身分證副本 即係又要等多一排

5月收message 依加都未收到

你已被送中

幾個月前收到msg 到今日仲未有4000蚊
垃圾政府 做正事慢過龜 打人維穩就最快手

4月21日收到SMS，今日收到錢

成家收到得我未有，以我運氣應該最尾個批先收到

3月頭收msg

仲未收到
屌佢老母
派得個四千都咁撚慢
垃撚圾

我最尾果日交表，到而家都未收到訊息，打電話唔通，留言無人覆，e-mail都無回音

20/4 收到msg
今日收到會派錢通知
但銀行未見有4千
即係點

4月頭收msg但今日都未收到錢

我3月5號收sms都未急 你地急乜

仲未收到啊我屌佢老母

4月廿幾號收到，預撚咗凍過水

我3月1交上個禮拜先收到

最先交=壓最底

4月23收message 仲未有

4月24收完msg後影都唔見

3月頭收msg,仲未收到

01-225都未收到錢
4月19收到sms話已收到乜乜柒柒

3月頭交表 ４月19收到sms 編號2019-01-642
今日已收錢但冇sms

朋友老母打完電話過去熱線催 第二日就收到
我尋日打過去 今日就收到！！！！好開心

打極都打唔到

你幾號no.? 同sms幾號send

班友真係唔屌唔鬆化

上星期收到

我地而家重3月頭既申請

422sms
望住呢到好多420-423都收到
但係自己仲係得個吉

四月頭寄，四月廿三收sms
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
等⋯⋯
八月廿七收雞碎咁多嘅錢

打極都無人聽

fd老母同我都係打唔通 但留言比佢就得
講話「四月收到msg 宜家四個月都未收到 可唔可以跟一跟啊唔該」

4月20收到msg

留言比佢就得

個熱線無人聽

一次講曬 3月中交表 420收sms
打電話過去應該就一定打唔通㗎啦
留個禮貌少少嘅留言 請佢跟進一下

應該都係關打電話事 因為朋友老母啲師奶朋友 個個都係打完電話留言第二日有 我尋晚聽完佢咁講都即刻打 本來諗住博下運應該冇咁快有 點知今日真係收到
陣間你地一個二個打過去留言 排隊等收錢啦

無申請，無資格收

你點講 要留乜資料

巴打你咁快有 同你同時報期收sms
今日都未有

同老母同一個信封
老母收到
我未收到

四月收到msg 宜家四個月都未收到 可唔可以跟一跟啊唔該
冇留資料 佢應該check返電話number然後follow返你個申請

ok聽日試下先

仲未收到
4月頭收到sms確認01-722
正苦想拖幾撚耐

我已經放棄啦
cls派糖派到好似係我去乞咁
好撚嬲

4月尾收到msg，今日收到錢，得1300蚊

不如你地成班話自己420 421 422 收sms嘅
Cap個圖睇下sms date 同埋收錢圖啦

4月20收MSG 琴日收到錢 只係收過確認申請MSG

4月20收MSG 今日收到錢 只係收過確認申請MSG

4月25收到message,而家仲未收到

4月22收到message
到依家都未收到錢

一樣

食緊飯收到，想派比前線食飯

01-100
冇sms冇錢收, 係咪又要追?

01-008-5874 仲未收到 可以點？

4月尾SMS
宜家得番幾十蚊，日日係屋企食飯
等緊用緊買gear...

收到 買甲中

4月20收到sms
岩岩收到錢

今日收到了
4月20收SMS 630

未派到手已經餓撚死左啦

一樣4月23收msg 而家都未有消息

你啲錢用左黎比警狗做OT 補水啦傻豬

me4月30先收到

收到了

未呀 臭閪

5月7先收到確認Sms有撚排都未到我

4月20收 都未有 但身邊啲人收哂

same here

終於收到

見到人話收到都想喊
覆咗依d post過十次了
423

330收到sms仲未收到錢

5月3收到message
9月3仲未有

等下啦 四月都未收到

重未撚有, 屌你老母。屌鳩佢哋啲人肯定多撚過哂佢哋啲歷代祖先

收到未呀你又有人寄咗信叫我交身分證副本

重未撚捨得出, 仆街死啦垃圾

4月24收通知 今日收到4000！

8月28號收咗啦
又有錢買裝

我啊 仲未撚收到啊
先前都開過post屌柒佢
屌到依家都未有

417sms仲未收到 send過兩次email都亂鳩咁覆我

有

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

補交完過左兩個星期終於收到錢 收到錢之過又過左一個星期先收到sms話派左

陳茂波屌你老味